---
title: "Über mich"
image: "profile.jpg"
weight: 0
---

Dies ist **Vorstellung**, ein minimales Webseiten Theme für [Hugo](https://gohugo.io)

### Funktionen

* Angepasst für jede Display Größe
* Sanfte fade-in Animation mit CSS3
* Sanfter Bildlauf von der Navigation zu den Abschnitten
* Helles und dunkles Motiv
* Abschnitt _Projekte_ mit einer unbegrenzten Anzahl an Projekten: Konfigurierbar als Fotogalerie oder mit Verweisen zu externen Seiten
* Abschnitt _Blog_ mit optionalen _Neuster Artikel_ Bereich auf der Hauptseite oder als seperate Seite
* Komplett basierend auf Markdown mit Unterstützung für HighlightJS
